有無人一陣會去科大

血債票償！
11.24 一票不投建制派

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁